陳同佳效應蔓延到加拿大

不如寫上Wikipedia